原來平時香港見D麻雀都係港漂中國人

佢地會同其他雀打架
掟人地d 仔女落街
為左搶個巢
係美國視為入侵種
少數不受法律保護既野生鳥類之一

原片有timestamp
Time stamps for video:
0:23 Parents tend chicks.
0:44 Male house sparrow pokes head into box but doesn't enter yet.
1:40 Parent chickadees continue to tend to chicks.
6:12 Final HOSP attack begins (viewer discretion advised)
17:15 First time HOSP enters box but doesn't notice chicks.
19:05 HOSP finds chicks huddled in bottom of nest and begins pecking them.
21:10 Last chick escapes box.
25:05 HOSP captured with Van Ert trap later.

😳